會唔會有日出現行山中武肺？

會唔會有日出現行山中武肺？

多人到
個個都無戴口罩

個別有戴

一啲公德心都冇

希望肺炎殺晒依班仆街

應該好快

屌丫

吸啖氣都大啖D啦，點唔中呀

山不在高，有肺炎則名

上次行山, 行行下坐左係到休息 睇下風景.
之後有個操大陸口音廣東話嘅嬸嬸走埋黎問:行唔郁啦? 我即刻急急腳走左...
利申 冇戴口罩

班港豬係出少陣街會死咁
上兩個個星期屌人吃喝玩樂防疫俾人屌翻我轉頭
成班on9仔上山除罩等中武肺

嘥口罩吃喝玩樂嘅人 我屌曬你地

行山都要排隊

香港人係咪咁鐘意排隊？

一出街就有機會中架啦

你老母臭閪，望撚左圖未？仆街屌你老母食屎狗

哇屌排隊行山
D圖呢排架？

你去執垃圾囉， 又唔係我掉屌我老母做咩

你老母生左你條智障仔出黎真係好撚慘

同支那畜真係同個DNA 有啲嘢meet唔甩

老貓你條仆街做乜推我舊POST